民記民調要人！！

民記tg啱啱出咗新民調比大家表達下對蒙面法嘅意見

限期係聽晚十點前
大家見到幫手推下

P牌仔推唔郁

Source:

填左，但會唔會長過頭

完成

推

做完
其他人快啲做

Done

已填

done

DONE

done,google form 係個frame 入面要拉黎拉去

點解次次民記民調都咁急

填左，好撚長

搞掂

個民調好撚低質，又長又chum，唔知佢地想點present
anyway填哂

Done, tui